川流不息 水川 川

細個因為依套野學識左好多字 有冇巴絲有睇過下咁